今晚狗狗轉左戰略

好明顯係唔同途人有任何接觸街坊攻勢有效定係清算近了

因為德國總理去咗中國

開閪晒槍wo屌你

之前先不停開槍